尋七層圓形停車場

有冇巴打知呢個停車場係邊？

你講由停車場入口轉落到停車場閘口要轉七層？
又一城

轉撚到暈既megabox?

西寶城，細灣七層

megabox 16層

商場果D好少真係轉足咁多層，揸貨車去交倉就真係轉到癲，最記得係永基路嘉里倉，上14樓真係轉足14個圈，頭都暈埋

天水圍天盛🕺🏻

三仔ATL
唔想搭lift要轉上頂交錢再轉返落黎

megabox

九龍灣三湘

開放式?

青衣城係條斜路圓形啫, 又冇咁高

鷹君中心？

采頤？

試過一腳油唔用brake 落
keep 住2波

哩個好想嘔

屯門市廣場？唔記得有幾多層但要轉好多個圈